駐港5年 愛爾蘭記者麥固崙（Aaron McNicholas）被拒續簽證

在港居住5年的愛爾蘭記者麥固崙（Aaron McNicholas），周四在愛爾蘭網上媒體撰文指接獲香港入境處通知，其簽證續期被拒，惟對方未有解釋原因。

麥固崙過去5年一直在港居住，為美國、愛爾蘭及英國等多個主要媒體，報道香港最新情況。

他指出，自己已於本周初離開香港，又慨嘆自《港區國安法》生效後，本港的新聞自由正面對日益嚴峻挑戰，擔憂記者會否成為下一個被針對的目標。

TODAY, 1 OCTOBER is a public holiday in Hong Kong, as it is throughout China, ostensibly to celebrate the country’s National Day.

An occasion that is traditionally marked with a showcase fireworks display has been tempered this year by the Covid-19 pandemic, meaning that no mass gathering is allowed to take place.

It’s also the first National Day in five years that I will not be spending in Hong Kong.

After living and working as a journalist in the city since 2015, I left earlier this week following the Hong Kong government’s decision to decline my visa renewal application.

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

基本法腐乳喎.....喎......

港豬：

太負面啦

香港需要正面記者

推

講一套做一套,全世界都睇得清清楚楚

繼續推上國際，推到歐盟硬過dildo

下一步
報過荃灣警局輪姦案的外國記者全部會比入境處處長區嘉宏迫害
------------------
係獨裁國家有大量軍人強姦婦女的案例
強姦就係獨裁者賞賜比幫自己做壞事的狗腿子的報酬

香港的大獨裁者叫林鄭月娥
無林鄭月娥指示,香港法官絕對唔敢簽搜查令迫害荃灣警局輪姦案女受害人

佢識廣東話，會翻譯中文新聞做英文，係PR大忌呀